快推0745

請大家小心，美孚西鐵站因車務調動趕人落車，小心荃灣西

小心荃灣西變竉物車

推

太遲了。。。到荃西後。。只停元朗站